真・香港人極需要一個全新身份

好感慨，突然發現連街邊中學雞都講蝗語，以前得小學蝗，而家已蔓延中學，佢地拎住香港人身份招搖撞騙，好心噏。

忽發奇想，要建立土生土長香港人嘅身份以區別之。當外國人問起Where are you from時，我可以理直氣壯咁講。暫時諗到係British Hong Kong，因為九七前出世。如果大家同意，可否統一口徑，以後外國人面前都咁講。唔好再講Hong Kong。

或者有冇其他人有更好身份名稱？

新腥港人根本就應該叫香特人或大灣區人，但佢哋僭奪咗香港人身份。

港英遺民可以選擇：

1. 融入香特人或大灣區人
2. 寧死不從，自建身份

移民都冇用，人哋會問where are you originally from。

香特蝗偷偷留下負評

番到中學除左班中6同中5 全部都講蝗語

蝗國人

I'm from Free Hong Kong.

我來自自由香港.

而家根本係維希香港

小熊維尼香港

五毛偷偷留下負評

腥港人